一人一個日式刺身火鍋放題

我先：日日涮海鮮刺身火鍋放題
唔錯喎

啱啱開個時就好食 宜家不了

買爭鮮去吉野家到一邊食 一邊打邊爐

講起上嚟有冇人知嗰間養生殿開到6點點係咩玩法

真係會有人食到6點架咩

所以我咪r撚曬頭

係咪俾個啲凌晨先放工嘅人食

可能邊睇波邊打邊爐

正啵食住野睇波

食到6點咩湯都煲乾

換過第二個湯繼續食

有無食過火鍋粥

早餐

日涮夜涮涮鳩完味火鍋

我見佢做緊promo好抵想試

諗起都覺得正

識食一定係咁食，如果有生啤仲好

啱啊屌

醉醒又食

之後再邊食邊飲

跟住應該食晚餐lu，咁又一日幾好

真係諗到都覺得正，可惜唔會有咁嘅一日

都唔係，當係旅行咁，飛標，打機，睇波三日兩夜

星期五六日正！